屌你老母人派糖你派糖派到你咁撚閪 食撚屎啦

屌你老母中產年撚年都有得退稅
下下2萬蚊

我就一路做野一路讀書個d就一蚊都拎唔撚到
我唔係為左交少d稅我洗比幾皮野去讀個parttime學位???
你老母臭閪今次剩係食到公屋1300$租1000$電費
姐係基層又係食撚屎拎得2300$
中產又有得拎20000$ 真係開撚心 屌你老母林鄭死全家落地獄比狗屌啦

光復香港 時代革命
0
0

中產唔係有得拎2萬蚊只係退返2萬蚊
原本75% 上限20K
依家100% 上限都係2萬蚊

咁你交兩萬蚊稅未比過兩萬蚊你未間接多撚左兩萬蚊用囉

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push